【糖衣陷阱】一人幾樣翻翻下工突然食一兩粒會好爽嘅零食

我先

同路中人呀巴打 仲有包花生未開